陶傑：林鄭是天主教徒。聖經有一句話：「信我的人，雖然死了，也必復活。」

【靠哂你啦】
為慶祝林鄭宣佈逃犯引渡條例修訂雖不撤回，但亦「壽終正寢」，以下先舉辦中國成語比賽，有何成語，與「壽終正寢」意思相同？

1，逃犯引渡法修訂已經駕返瑤池（此成語通常用於一名有權勢之女性死亡後之靈堂）

2，逃犯引渡法修訂已經魂歸道山

3 ，逃犯引渡法修例已經龍馭歸天

此外還有：4， 騎鶴西歸，5，命赴黃泉，6， 溘然長逝，7，一命嗚呼；8，賣鹹鴨蛋，或共產黨說的 9，見馬克思。

不過，林鄭是天主教徒。聖經有一句話：「信我的人，雖然死了，也必復活。」

難怪民建聯蔣麗芸議員次回預告：修例只要再改善諮詢，一兩個月後仍可重新推出。

而佛教對於死亡，說「輪迴往生」。

逃犯引渡法原來正輪迴往生至三年之內建立的「大灣區包括港澳社會信用評分系統」，全港街道人面識別 AI 攝錄機，遊行示威扣分，將來連想買張港龍機票去日本都難；大媽街舞加分，可得華潤超市各類口腔貨品八折優惠券。

林鄭月娥切勿辭職，事不避難，好打得！靠晒你啦！👏👏👏

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

林鄭月娥切勿辭職，事不避難，好打得！靠晒你啦！👏👏👏